［絲打入］避孕問題

半年前開始打避孕針因為貪方便，自問無乜記性唔會記得準田食藥 點知半年肥左差唔多9kg？未打之前一直都係keep住54/55 點搞 有無人有同樣問題？

*準時

我淨係m到時間長咗同埋（唔知關唔關事）個胸大咗少少，體重有改變好似正常嘅，你下次打嗰陣問一問姑娘啦

我食藥都一樣肥

咁你依家64 Kg 喂大佬，你自己肥都有得咁賴法？肥婆真係可恥
你條仔咁肥都屌得落，不如直接屌豬肉

64kg... 仲肥撚過我180cm高嘅

樓下麵包鋪無哂雞尾包

你依家停藥停針，睇吓有無即刻少9KG 肥肉呀

死肥閪 不如話自己呼吸得多，先變肥！

男人老狗得64kg就唔好講出嚟啦

女人咁撚大隻你就摺撚埋收皮啦 仲係度咁撚自豪

戴子宮環最方便喎

？

打一針即變64kg？ 講緊係半年內發生嘅事我覺得係正常嘅話唔撚洗上黎討論啦

有人話有機會感染會爛閪

接受唔到 打算唔再打

搞唔掂 打算唔再食藥打針避

半年就肥9 Kg 我真係服撚咗你 肥婆真係特別多嘢賴

賴？笑而不語

男人老狗咪撚衝出黎柒啦

唔知以為你都係女人

冇野絕對安全，我試過帶dom敏感，老尷唔睇醫生，成個星期先退紅

叫男仔帶套

我都有試過 又痕又腫 所以無得揀

時不時會敏感

我食藥無肥過

唔知停針半年內落唔落得返54 google見好多絲打都無見左10幾磅又落唔返 屌 無撚得救

如果唔keep住每日食就無用 真係要較鬧鐘

你係真絲定假絲 比男仔個dom入完之後敏感?

真的假不了

無辦法要做運動㗎喇

利申 食過3年避孕藥 hormone 失調後已停
幾個月前裝左避孕環 無乜肥到

無知一問 裝環會唔會停m
因為我打針基乎無乜m黎

打完針反而瘦左
姑娘問番我點解咁勁
如果覺得唔岩自己咪轉第二個方法
但建議你問下姑娘
因為正常係5kg 內

接受唔到重得咁勁 食照係咁食 以往未打針同依家一樣食野都無改變

5kg打後嗰啲係你努力嘅成果💪🏼

食過避孕藥但冇肥
停藥後狂爆瘡

咁點先少副作用

有两種既 因為我hormones失調所以我唔想再用有hormones 既避孕 所以我嗰隻係copper iud

Copper iud 原理係殺精避孕 所以對我身體hormone 本身運作無打擾 我依然會有月經

Thanks絲打 有無話hold幾耐幾時要換/拆 ，貴唔貴？

我諗每個人體質唔同 唔用咪唔會有副作用

補充一句: 我自己覺得好正 因為有效期到2030 可以話係一勞永逸

其實之前睇過下資料 但見到會有感染機會又個爛閪 即刻好驚因為放喺入面又睇唔到佢咩情況

10-12年 頭2個月 月經量會偏多同經期比較長慢慢開始會恢復正常

副作用咪大肚

打過一年針 爆瘡爆到睇醫生 不過冇肥過 仲瘦到得36kg

而家轉咗食藥就冇再生暗瘡 覺得反而皮膚仲好咗 幾個月一粒野都冇生
唔知係咪心理作用

都唔知你地2個嘈咩

1個肥婆 1個就排骨

咩牌子 推薦下

不如你問下醫生啦
未必關事
有個可能嘅
你食多咗嘢囉

利申：打緊針但無肥過

好少好少percentage 會發炎
您會見到醫生消毒得好仔細 至少我嗰個係
搵可靠婦科醫師就可以
如果有不尋常不適 可以去搵醫生覆診
我裝左一個月後 m痛不尋常地嚴重 可能因為我從小到大都無m痛既關係
我去左複診 醫生check 了子宮環有否移位而有抽取樣本化驗有否發炎
結果係無既 係我妃人憂天姐

希望幫到你

唔知貴唔貴 醫療保險全包

好多時係dom上面嘅潤滑劑令佢地過敏
有任女朋友就係咁

我180 70KG都略瘦
你64kg都冇 女人黎??

Yasmin
同埋我以前黎m唔準又痛又頭暈又多血 好似水咁
而家改善咗好多

之前買過一隻日本牌子潤滑劑 抗菌嘅好好用

食左兩年半肥左差唔多7kg
近排停左兩個月即刻勁遲黎仲要瘋狂爆瘡
不過開始慢慢咁瘦返

冇用過潤滑劑
有過敏最好就少用啦 自然分泌足夠就最好唔用

係咪真係瘦得返

有啲DOM係話抗敏 絲打如果想停針停藥, 有需要時可以試下
不過就比平時果D貴D

試下停針半年睇上唔上到73kg
唔好放棄呀

好呀你加油

瘦到嘅但係真係好慢
冇特別做運動同正常咁食野
停左兩個月先瘦到1-2kg

增長都係一個月1-2kg
咁絲打依家係咪都打算唔再靠藥避

其實停藥主要係因為分左手唔洗再避
同埋真係唔想再肥落去

我食咗年幾藥都肥咗好多
中途都試過轉藥或者轉打針都搞唔掂
一停藥就爛面 但就真係瘦得好慢
同時又有少少嬲自己

點解要嬲自己呀

搞到自己肥咗咁多 自己都有責任嘛

我打左年半 完體重都冇點變 上落都係1kg以內 你打一個月定三個月一次個隻

我無呢個問題wo，你會唔會轉去第二間打

你係食咩牌子同第幾代藥

根本會唔會肥好睇個人體質

我都想問呢樣野

個FD放完入去 話頭一兩年M痛會加劇 痛到PK
之後就無事 我本身已經好L痛 咪仲大鑊

我都係打針，但體重不增反降喎⋯⋯
睇醫生嗰時講下啦，佢都係話頭嗰3個月會增1.5至2kg
不過打針打到period 好唔準就真

寧願經常捱一針都唔肯定時食藥

食左大半年藥 皮膚又的又滑
無肥到仲瘦左10磅因為咁岩減肥有做運動
有做開運動其實唔會肥

有無諗過係老左新陳代謝慢左
女人過左25歲都肥得好快

打過一排冇乜事 肥左少少實有 但你9kg又好誇下

試過食一陣間藥都肥 呢啲hormone野 停左就無事

食藥唔飲得酒，我會寧願每月捱一針

會 我個醫生講明唔建議本身m痛得太勁同m量太多既人用 因為頭幾個月會難適應 怕過渡唔到頭幾個月又話要拆

裝 同 拆 分別都只係10-15 分鐘但係過程都幾不適

之前EX又係對dom敏感
最後食藥,叫輕樂__
冇肥冇瘦頭痛etc副作用
瘋狂中出可以一試

呢個post 好多人推打針 必須推醒一句 長期打針或會骨質密度減低

痴撚線
樓主根本為俾男人中出而生

食藥最好都唔好食煙

有咩問題 唔避孕唔通無準備下生仔好呀？

但係可以十幾年 殺精

冇問題
睇到扯扯地

U U
__
__
__

其實我講錯
根據衛生署講解：. 避孕原理

帶有銅質的子宮環能使子宮內環境產生改變，影響精子的活動能力，減低卵子受精的機會；另外子宮環亦可使子宮內膜不利於受精卵植入，防止懷孕

精蟲上腦
你女朋友有過敏，有其他問題要食藥，你仲係諗住中出中出。

未計劃有小朋友住 唔明有咩問題+1

食左大半年都無體重上嘅分別
不過每個人體質唔同嘅
我買藥個時都會同姑娘講下有咩生理反應
睇下會唔會關食藥事

就係唔想再打針 睇左其他討論區都有好多人話打針肥到勁撚多

我記得有隻有藥可以釋放黃體酮荷爾蒙

心大心細緊

我同老公喺事業起步階段 未準備好有小朋友住
想過下二人世界 婚都結埋想中出都痴撚線？咩世界!?

好搞笑
我老公都係仲未有能力養到小朋友 都唔想有意外

same here

其實有好多好多選擇呀 如果你想長遠啲又怕子宮環可以研究下手臂implant

樓豬男朋友可以驗下精先，香港好多男性精子數目都偏低，到時再決定點避孕

類似打針殖入式 但香港好似未有?

英國有 過去打一勞永逸
但要去返英國先拆到

好似係 sorry 因爲我喺外國住

不過你自己都要溫習下副作用同避孕率

之前見過有一隻叫避孕貼唔知有無絲打試過

有似得91%避孕率 同你search 下google 因為我見幾多醜聞下

不如講下你嘅生活/飲食習慣有冇改變？

有啲細微野變左可能你唔覺但影響好大

做運動

介左酒 同埋早瞓左好多

唔好扑野咪得

最近喺美國打左nexplanon入臂到
暫時感覺都幾好
同埋有效期係3年 好方便
不過唔知香港有無

帶環係咪會有條線掉住？
如果有係咪會摸到架？

肥婆真係多藉口
上網咁撚惡
現實咪又係比人指住黎笑

千奇唔好 我身邊有2個朋友都受感染 好危險

唔好打3個月嗰隻呀！
好大副作用會好亂同停經
而家無咩人打嫁啦 打一個月啦

家計會食咗兩個月優思明個人好唔舒服
情緒起伏又大
依家轉咗輕樂偶食咗三個月無肥無唔舒服 皮膚好咗
所以都係睇體質

死肥闣 半年肥9kg
姑勿論你打針影響 你呢半年有冇好好控制飲食作息 定時定候運動
如果冇就收皮啦 打針我比盡你咪5kg 仲有4kg你自己無責任？
明明自我放縱得太犀利 係度賴打針 肥婆真係多野賴

我都係咁
但我係食藥，食左一年肥左接近10kg，而家完全唔敢上磅

做gym減啦絲打

叫條仔去結紮啦

乖乖地 轉食藥喇
優悅/優思明

成班毒撚衝晒入嚟

半年9kg，咁長時間，感覺上唔關枝針事。

藥房、屈人x求其都買到啦..貪平想長食咪先喺嗰到買

喺家計會打一月一枝打左三年都冇事 你喺邊打
如果你覺得藥唔嘅就應該要見醫生問清楚你要用邊隻藥好 當然真係睇體質 藥就唔應該亂停 打/停/轉藥一定要問醫生意見嫁

影響骨質嗰隻係三個月一針
打幾年要停

肥多9kg你咪唔洗在 避孕

. .
一
一
一

食避孕藥食咗年半都冇副作用
仲要食最平個隻

本身都咁撚肥
唔差在個9kg啦

叫個佬結紮啦

唔好扑野咪得囉

我諗巴打們冇打針都一樣肥

有啲人會肥，有啲人唔會
正如任何藥物，副作用都唔會個個有

同你倒轉 食輕樂偶肥咗
優思明反而冇乜副作用
所以真係人夾人
最好真係去家計會配
有咩可以轉藥，又平d同有人幫你mon住

上面有絲打問可唔可以配定，如果你有mark定自己之前黎m紀錄嘅話係得嘅
我第一次去家計會配都唔係黎緊M

可能對乳膠敏感

有唔係乳膠嘅choice

皮膚好左 唔會m痛

食左兩年 感覺良好

放long口盅

唔係 食左避孕丸真係會冇乜暗瘡 好似會令皮脂分泌冇咁旺盛

叫條仔帶套啦
一係帶一係自己打飛機

男人老狗咁撚排骨學人出黎獻醜

飲得架

無錯，打針會骨質疏鬆、易肥，食藥會減低骨質疏鬆，準時黎m同埋對皮膚好，只要每日食一粒就得，唔洗每日同一時間食, set 鬧鐘根本唔會唔記得，其實唔係咁麻煩姐

優悅優思明出名去水腫嘛

做下運動喇，唔好乜都賴

180cm高64kg家陣好自豪?瘦骨仙

劏豬啊劏豬啊劏豬啊劏豬啊劏豬啊劏豬啊劏豬啊劏豬啊

我第一次食係自己買，按入面指示去食，無問題
後尾先再去家計會買，因為平好多，而且可以一次過買好多，唔洗成日去買

如果唔係點避孕

戴套啦 食事後丸好易肥又會影響到period 事前又會怕食漏

知啦 個個po都講一次

開頭食有適應期架喎，過左就無野

咁你真係對estrogen特別敏感啦

連登仔冇常識？ 冇啦啦屌人肥婆 荷爾蒙失調肥好正常啦

我都係打左半年
肥左2,3kg
但身型又冇乜變
黎m反而變到唔痛

日日較鬧鐘重鬧其實無可能會食漏

家計會嗰盒藥話唔可以飲酒

避孕貼
黎m好準時

點解無D係人男人用

避孕會肥好出奇咩
點解成班好似咩新發現咁

點解咁少人用子宮環 而家4年 完全無影響

咪係，其中一個避孕方法黎

肥西就戒下口，扑少D野，打少D針啦

據我所知食避孕藥飲酒係無問題，可能你果隻特別D

想問下 唔想旅行嚟月經 有咩辦法
本身星期日應該會嚟 但到宜家都未嚟
下星期飛啦

屌你 追返上面啲post先啦

打少啲？ 笑死人

催下經

依家真係肥婆有咩辦法

聽日去睇醫生

兩登標準答案
臭雞

買盒避孕藥而家開始食拉長個期

賴咩？ 純粹討論下點樣避孕

我去買個陣佢都有同我講忌酒 但我再send email問佢可以隔幾耐飲酒 佢覆返我話其實無特定時間 無相沖 但飲酒都對身體差
但心理作用點都會隔1-2個鐘

食唒28日？

係，但未必一定拉長到，因為你食得太遲

食開優悅
一年都冇乜副作用

明白 謝謝

死肥閪

條女停左食藥之後兩個幾月都無m黎
驗過幾次都無中招 會唔會荷爾蒙失調定閉經
係唔係睇醫生穩陣D

如果本身成日爆瘡嘅話 食避孕丸會唔會好啲

食左3年避孕藥都肥過1kg表示想試下肥 一直keep系41kg

食藥都肥啦 何況打針

Bayer 個盒冇講喎 利申就食左成年

會 我都係成日爆瘡

63/64kg...好撚肥

有問下有無絲打食完情緒起伏大

same
有冇試過中間斷過冇食

個個月黎m好似血崩咁 仲痛到抽筋 仲有係咁爆瘡

唔敢斷
實在太勁

太遲....

之前同你一樣都係食藥 唔想旅行黎

我女朋友打左三年，頭半年係會肥，仲有胸部明顯大左，同埋黎m準時左，同埋黎m時會有爆瘡。
後尾佢轉左食素同有做yoga，體重情況轉返正常，爆瘡問題都無左。
我覺得樓主可以試下係運動同改變飲食方面做下功夫多半年試下先。

我都係食呢隻 你食左幾多個月先準翻